<行動post> 10月14日 Sir, This Way 造勢大會

侵侵想要大型集會，我地就做一個比佢睇
話比佢知香港人未放棄

倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

同我tui!

推

推啊屌你
美國戰線未完架屌你老母

Sir, this way

美軍來了我帶路

星期二係咩玩法

sir, this way

美軍來了我帶路

復會前一日，好似係

星期一黎。。

sir this way